個乜春麥佳亞都幾撚乞人憎喎

又插水 又成日陰D陰D抽水

個樣仲要串柒柒